覺唔覺連登簡直係香港嘅縮影？

打5P字嘅人 = 蝗蟲
侵蝕香港文化
道理唔係佢嗰邊仲理直氣壯屌柒你

對5P字不聞不問嘅人 = 港豬
見到5P 字都唔出聲
總之咪撚阻到佢地正常討論

屌柒5P字嘅巴打 = 關心時事 心繫香港文化
見到自己文化被人入侵
會企出黎指正對方
就算因為咁比狗咬都在所不惜

明察秋毫

連登就係大型嘅社會實驗

駁唔到

agger

自己字都唔識多隻就盲屌人講蝗語嗰啲叫咩

請問連登本身有咩文化?

又系呃正皮post 悶吾悶牙

真係5p啲交配post又唔見你哋屌

5p先係香港本土野wo ching

lz開post呃正皮是咩角色